# ToDo list :
- [x] Rendre le machin fonctionnel
- [x] Standardiser les noms de variable
- [X] Rendre la sortie optionnelle (`entrée.txt.json` au pire)
- [x] Rendre le schema optionnel
- [x] Protéger des erreurs 404 et autres problèmes
- [x] Remplacer les exceptions par des messages d'erreur n'interrompant pas le bon déroulement du reste
- [x] Formatage à corriger à l'export du fichier
- [x] Inclure la vérification de validité par rapport au schéma
- [x] Pouvoir inclure des commentaires dans la liste d'URL
- [x] Enregistrer les logs des URL brisées, des schémas pas valides…
- [x] Faire une mise à jour « intelligente » (comparer au précédent chatons.json s'il existe déjà…)
- [ ] Enregistrer aussi au format entraide.chatons.org
- [x] Vérifier que chaque chaton n'existe qu'une fois maximum dans le gros JSON
- [ ] Basculer tous les affichages en français ?
- [x] Si schema, valider aussi les anciens chatons avant de les ré-ajouter aux nouveaux si `--update-only`
- [ ] Utiliser le module `logging` si plus judicieux
- [x] Figer le répertoire pour le log
